三十六計之圍魏救趙

巴絲丶街坊們請請。

共敵不如分敵，敵陽不如敵陰。

之前好似試過，佢有心捉嘅話圍魏救趙唔太work